文宣組手足，請準備打一場難打的戰役！！！！

引用龍戲姝巴打：

「成個香港都知今日係全港三罷
我地和理非升級左到罷工喇（無錯我係和理非）
但點啊？777今朝10點會記者會大家都有睇
咪再強硬對我地囉
連獨立委員會都無啊
仆佢個臭街

所以勇武升級絕對有正當性可言
我絕不割蓆」

老實講 林鄭個八婆到今時今日仲係不可一世
所有局面都一定係佢搞出黎
無論如何我都唔會怪同路人
希望文宣組都一樣 幫手繼續打呢一場戰役

沈旭暉：
拒絕獨立調查委員會，其實是拒絕妳自己
令香港步向玉石俱焚，其實是妳

推比文宣手足睇呀

文宣巴

push

而家打緊仗傾文宣善後嘅po推唔郁咖喇
但我認同今晚完之後
文宣一定係最重要嘅角色
呢個post沉咗都一定要再推

要煲大黑警鄉黑同港共惡行
宣揚我地人性光暉一面
補返今日淺黃和理非中間派扣分位
話唔care民意 但你唔做 對家就嚟搶
形象工程門面工夫點都要做
我地要搶返 正義一方 呢個角色
防止潛在嘅割蓆

要記住 人人都係文宣

有冇文宣tg?
光復香港, 時代革命
再難打既戰, 我都一定同大家打